絕美空姐下體發炎…痛訴「不能停做雞」！醫揭氣人真相

節目《醫師好辣》日前討論「奇葩病患」，婦產科醫師楊維真分享，她的病患中有一名身材高挑的絕美空姐，年紀約20出頭，一開始來看診時，都是打子宮疫苗或做抹片檢查，半年後陰道卻開始發炎，且發炎狀況一直沒改善，總是不停來看診，令醫師非常疑惑，因為她外表看起來乾乾淨淨的，既非衛生習慣不良，也非健康知識不佳、穿太緊的褲子等。

而後來空姐的男友陪她來看診，不同於其他陪診的丈夫總是將太太當作公主般伺候，空姐男友反而囂張地翹腳坐著，使喚女友幫他倒水。在一次看診過程中，醫師建議她停止性生活，休息一下，才能改善病情，空姐看起來卻有苦難言，後來終於忍不住，向醫師吐苦水，「醫生我沒有辦法停止耶，我要工作」。醫師狐疑地想，她是一名空姐，為什麼沒辦法停止性生活？病患才娓娓道來，原來她的男友欠下賭債無力償還，竟逼她下海賣身，男友甚至會充當馬伕，載她去接客。

故事說完，引起現場來賓譁然，主持人胡瓜更好奇問道，「那她為什麼要幫他還？」大家不約而同回答，「她就愛上啦！」、「被鬼打到就是這樣」，讓胡瓜氣到摔字板，只能她被愛情矇住雙眼。

絕美純文字

你唔做雞邊有錢呀
冇錢 我點養你呀

叫佢條仔變性做雞啦

唔抵可憐呀

所以其實係咪空姐?

飛雞

空姐等於雞

咪啱囉, 做空姐冇講錯, 性質相同

做雞幫條仔還錢咁ON9

你唔做雞 我邊有錢養你啊

真係臭雞

雞
淫過公廁雞 淫過公廁雞
全日佢任砌 全日佢任砌
佢賣佢副偈 最衰細得滯
雞
淫過公廁雞 淫過公廁雞
全日我任砌 全日我任砌
我賣我副偈 至啱你口胃

正

咁有情有義

台灣臭雞空姐